劉業強會被控串謀詐騙嗎？？？？

咁大單新聞好似唔見有人出來講

鄉紳狗打人都冇事啦

如果真係周到佢入冊，鄉議局個位一定俾埋真正親中嘅人坐

其實而家劉業強都一樣親中
想睇佢仆街
正所謂用貪官, 棄貪官, 殺貪官
只要個聲勢夠大就可以推死佢
入來一齊推到劉業強仆街

邊單???

連登拯救香港
製造輿論壓力
生果報記者係唔係到???

睇來呢單野都係無咩聲氣

呢單野完全無人理
蘋果係咪唔夠記者

一齊發揮連登力量,推死佢啦